有首歌想送比某小學校長

若我分到常人 戀愛運氣
又哪用我手中 這利器